\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{wallpaper}
\usepackage{multirow}
\usepackage{etoolbox}

\newcounter{magicrownumbers}[page]
\newcommand\rownumber{\stepcounter{magicrownumbers}\arabic{magicrownumbers}}

\CenterWallPaper{0.8}{./inphima_final_grau}

\pagestyle{empty}


\geometry{a4paper, top=10mm, left=20mm, right=20mm, bottom=10mm}
\renewcommand*\arraystretch{1.5}

\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames]{colortbl}

\newcommand{\pretext}{An Startpositionen kurze Vorstellungsrunde. Die Führer beginnen. Jeder nennt Namen, Alter, Hauptfach
und was er vom Studium erwartet (oder was euch für'ne coole Frage einfällt). Kurzes
Einführungsplädoyer: Vorlesungen, Übungen, Klausurzulassung, Prüfungsanmeldung. Selbständigkeit
wichtig, Lerngruppen und Zusammenhalt wichtig, große
Anstrengung in die Ersti-Vorlesungen legen, damit man die weg hat, nicht mitten im Semester
Vorlesungen aufgeben, nicht mitten im Semester mit den Übungszetteln aufhören, weil die Punkte
reichen, etc. etc. etc.

\textbf{In den Stockwerken 1-3 der MathNat sowie im ZIM ist auf Ruhe zu achten!}

\textbf{Liefert die Erstis nach den Führungen (spätestens 15:45 Uhr) bitte in folgenden Hörsälen ab:}\\
Informatik: \textbf{5E}, Physik: \textbf{5M}, Mathe: \textbf{5H}\\}


\parindent0pt
\begin{document}
\input{src/fuehrungen/fuehrung1.tex}
\newpage
\input{src/fuehrungen/fuehrung2.tex}
\newpage
\input{src/fuehrungen/fuehrung3.tex}
\newpage
\input{src/fuehrungen/fuehrung4.tex}
\newpage
\input{src/fuehrungen/fuehrung5.tex}
\newpage
\input{src/fuehrungen/fuehrung6.tex}
\newpage
\input{src/fuehrungen/fuehrung7.tex}
\newpage
\input{src/fuehrungen/fuehrung8.tex}
\end{document}
